國土安全部警告 用華製無人機或使企業數據蒙受風險

國土安全部警告 用華製無人機或使企業數據蒙受風險

美國國土安全部日前向美國公司發出通告，使用中國製造無人機可能會導致電腦數據承受風險。外電周一（20日）報道，有關通告名為「中國製造無人機系統」，指美國官員「對於任何可將美國數據帶入一個專制國家境內的技術產品感到擔憂，該國容許情報部門毫無保留接觸這些數據並濫用這權利。」

國土安全部轄下的網絡和設備保安局證實該局「最近發出業界警示，向各機構就使用中國開發的無人機技術所面對的風險，以及採取措施減少這些風險提供資料。」有關通告沒有公開任何公司的名字，它要求各企業注意你們的無人機數據是被賣家儲存或被第三方管理，如果數據被儲存，需要知道如何儲存、儲存在哪裏和儲存多久。

全球最大規模的無人機製造商，中國深圳大疆創新公司周一發表聲明回應，指「我們技術的安全之前已被美國政府和美國頂尖企業分別評估，又指「顧客在如何收集、傳播和儲存他們自己的數據時有絕對控制權」是顧客自己控制；對於政府和重要基建顧客，「我們提供不會透過互聯網傳送數據或傳數據到本公司的無人機」。

最後結論華人=危險

DJI唔好彩喇鬼叫係中國公司

其實大疆背後都係中共控制
係中国做到咁大
無可能無中共插手

一直都安排黨員入董事局有話事權, 所以全部支那公司都係國企黎

好似屎為咁, 無支共補貼佢邊有能力用平價迫死其他對手再坐大

侵侵對支拿各位各業全面打擊

請問追擊黃屍(會員#220721)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

禁埋DJI 就最好

啱呀後門程式對於任何電子產品及程式都係唔須要有
正皮我畀你嘅

禁dji，好困難下

呢間仲做得勁過美國公司

Dji

所以話華人賤種詛咒走唔甩
你循規蹈矩咩？可惜大陸班打靶由頭到尾都打矛波
乜野叫殃及池魚